我條女話佢個處比左我 話有血

但我感覺唔到屌穿左佢塊膜
之前一直用手指了下佢塊西
又唔覺有塊膜係到
佢係咪昆鳩我

係

佢話係處咪係處囉

你擺明知係咩答案啦

有無破過人處既巴打話我知係咩感覺

你太短，拮唔到塊膜到

好緊 好多水 好怕醜 唔驚 好緊張

想得個知字姐

帽事既，好緊，第二次，
多水，唔係處，
唔驚，好緊張，因為扮怕醜

條女幾歲先？

M血黎

點解到今時今日都仲有人認為破處係屌穿塊膜咁on9

信任比一切重要

條條女一樣咩屌

你睇下粉唔粉咪知 唔係處既實會黑黑地 因為條仔都唔會只係屌一次 仲有味破處個閪冇咁臭

咁係點

佢黑黑地 但唔臭

咁唔係點

膜係一舊肉咁
我條女係（|） 中間有舊肉係膜
推車入晒就卜一聲

自己參透下

玩屎忽係冇處破架啦